一人一句耶撚成日講既句子

神在你心

阿們

與你同在

唔洗擔心啦, 主有安排架啦

主撚鳩

應該係"早晨"或者"你好"吧

神愛世人

呢個係神既考驗

哈利路亞

撒旦攻擊

祝福你!

要感恩!

你係法利賽九

皇天擊殺

今日xxxxx,感謝主
乜都關主事

只要信不要問
主撚狗，信豬得鳩

聽到呢啲真係想大巴大巴車落啲耶撚耶西塊死人面度

我拒絕性行為

呢位弟兄

我好感恩

多謝上帝賜我力量

Oh 賣god

感恩

1. 當你咁做，上帝可能會唔喜悅
2. 多謝天父，感謝神！
3. 我相信主會安排同帶領，佢有佢既心意起入面
4. 你唔開心，上帝係知道架，佢會好明白你，替你難過
5. 感謝神既保守帶領
6. 多謝神賜我地今日咁好天 / 雖然今日落大雨，但神都與我地同在，保守我地既安全
7. 你對神既信心未夠，你既自我仲係好大
8. 多戲耶穌用佢既血赦免我既罪
9. 俗世係短暫既，我地要展望永生，將眼目放起神身上
10. 世代都係邪惡既，唯有我地係被上帝揀選既人，我地要將福音傳遍地極，救贖世人
11. 只要你口裡承認，心裡相信，就可以因信稱義得救上天堂